Csl打黎話續約送Apple Watch，咁有趣？

畀多少少內容丫清

冇內容 現有plan續一年送Apple watch

續1年電話plan 就送？

Lte 定咩先

續一年定兩年? 好似通常都係2年
Apple watch 1定2?

不過而家出左個自由鳥，可能會有價格戰

因為舊plan貴過啲新plan好多，圍埋可能買到兩隻apple watch

咁你而家幾錢一個月 幾gb數據阿 乜鳩內容都冇

之前smt 4g無限 $447個月 重要兩年約
早兩個月斷左
即轉csl 4g無限+無限分鐘都係$200
又係兩年約

每個月平二百五
兩年計番 都$6000

唔好話apple watch
Iphone8 都買到

舊plan 1年

舊plan係買機上台？然後用一個價去供aw

舊plan=？ 你估我哋個個都知你用緊咩plan?

用緊咩plan又唔講，係咪個個plam都得又唔講， Apple Watch 咩型號又無，你開po做乜撚野

唔係watch 3都唔好屌
apple清貨中

咪係囉
乜L野無內容
無數據無分鐘？

一句講晒，樓主戇撚鳩

人地唔會死錯人

下次CSL 話咩都唔做送隻apple watch先開POST 啦

我又唔係sales 老奉同你講咩 鐘意開咪開

咪撚講
講左死老豆 唔講死老母

講啲唔講啲咁你過主啦

唔答，驚自爆

入黎託7咩